事實就係無六七暴動，廣東話無可能喺香港統一，睇兆氏舊電影就知

根本當年香港人就有用普通話統一全香港做共通語，當年嘅香港人姐係宜家班廢老個個奶共，所以支持普通話真係唔出奇，如果當年香港語言未統一，1997年之後支那一定會大條道理用普通話統一香港，所以我有時候覺得香港人真係幾好彩

的確係咖 粵語政策同67既關係好大 亦係英國佬應對97既其中一個策略

但倒返轉頭 粵語政策其實都扼殺左香港其他本地方言 例如圍頭話，客家話 果d被同化既人好唔好彩 我就唔夠膽講啦

借古鑑今，教育可以提升語言地位，所以依加就要乘機輸入內地家庭，佢地仔女入學之後就搞普通話去取代粵語。

病句一堆

67 暴動最大嘅好處就係引曬班老左/隱性老左出黎，然後令當時嘅香港人當依班人係暴徒，過街老鼠。因為咁先令到香港無染紅。後來又有8964，都唔明點解仲會有班廢中到依家都仲親中，明明共產黨就係完全信唔過嘅

因為個陣佢地係廢青, 依加變廢中廢老, 由頭到明都冇改變

rubbish are always rubbish, they will never change